====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai pris conscience de l ' ampleur du phénomène en Chine fin 2003 , à l ' occasion d ' un concours où nous sommes retenus pour un très grand quartier de Pékin .
Entity Name (Type) :: Pékin (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chine (LOC)
Pékin (LOC)
Total entitiy counts: 2

